依排都幾多引戰狗

支持樓主

例如樓主

駁唔到

收嗲啦

Why

唔係點消耗香港人既鬥志？
不過香港人不會忘記

又捉到一隻

街都有好多

例如？

幫推⬆️ ‎‎